幫唔到手唔該去訓

聽日6點要人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Push

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

一定要區區都塞！